"Nee, ze zou terugkeren.
Ik fancy was ze wilde over de oliebollen-taart.
Voor mijn part, Mr. Bingley, ik houd altijd personeelsleden die hun eigen werk; _Mijn_ dochters zijn opgevoed heel anders.
Maar iedereen is zelf te bepalen en de Lucases zijn een zeer goede soort meisjes, dat verzeker ik u. Het is jammer dat niet handsome!
Niet dat ik denk dat Charlotte dus _zeer_ effen--maar dan zij is onze bijzondere vriend."
"Ze lijkt een zeer aangename jonge vrouw."
"Oh!
Geachte, ja, maar je moet je eigen haar is zeer eenvoudig.
Lady Lucas zelf heeft vaak gezegd, en jaloers op me Jane's schoonheid.
Ik hou niet van te roemen van mijn eigen kind, maar zeker, Jane - een niet vaak iemand beter uitziet.
